---
title: "Blog"
date: 2018-02-05T15:03:42-05:00
draft: false
image: images/kitty.jpg
description: "Actualidad, noticias y todo lo destacable del mundo de la educación escolar, descubre que es tendencia y que prácticas han llegado para quedarse"
---

## Inicio del Blog
<br>
En esta sección encontraras los últimos artículos que he escrito, siempre estoy abierto a comentarios para cada día realizar mejor contenido
